警X暴力問題

大家有警察使用過份暴力的資料比New York Times, Financial times之類的媒體，佢哋收集完資料會比政府，然後可以有名單禁止佢哋入境。
貼大字報效果唔夠直接...